請問Robert-Pattinson(狗隻#34147)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
原來有咁多個平台ban曬侵侵ac

侮辱及誹謗Donald Trump

#33